有冇人覺得使徒行者林峯同佘呢場戲好好睇？

唔覺

阿佘做戲好好睇